我頭先扮女人去左試bra 成功冇人發現i am a boy。。。。。。

痴線佬

痴線㗎。。

屌你老母

周不時有諗起浮雲哥呀

狗男男

咩size

嘩 屌你老母

警已報, 洗定屎忽準備入去坐

男人可以去買bar㗎喎

但係佢去 女試身室喎

999

一格格嫁 好似h&m咁 你以為去泳池呀

人地巴打未買過bra呀嘛

其實佢知你係男人 但驚你個痴線佬比人拆穿咗唔知會做啲咩

佢有冇話你唔岩size呀 小姐你買得太大啦我幫你度下

( Show Blocked User - 小小西 )

仆街 對肥仔波重大過我

男去女試身室又唔係犯法
就算廁所都一樣

有冇偽娘圖？

不如開個你問我答

咪貼左

對腳好靚

好勁

好癲

可唔可以做我女朋友？

白滑過我

又差d丁左落去

對腳好白滑，骨肉勻稱，手又幼

Cls
個sales有無係背後恥笑你

我點知

我肥仔

動漫台大毒撚

好厲害
通常喺街見果啲偽娘都好假

點解要扮女人？？

性變態

好可愛

你都幾直接

有冇諗過做變性

肥仔波？